[無聊] 用文字表達下我的無聊思想

我內心只有兩個字 羞恥

講完了 就係咁多 就係咁簡單.

睇醫生啦 柒頭

你會唔會自言自語